let questions = [{
	"question": "Tous les élèves __________ pendant la récréation.",
	"option1": "dort",
	"option2": "dorment",
	"option3": "dormez",
	"option4": "dors",
	"answer": "2"
},{
	"question": "Kofi, va chercher __________ chaise!",
		"option1": "un",
		"option2": "le",
		"option3": "de",
		"option4": "une",
		"answer": "4"
},{
	"question": "Les filles mangent __________ pain.",
		"option1": "de",
		"option2": "la",
		"option3": "du",
		"option4": "de la",
		"answer": "3"
},{
	"question": "Ama écoute attentivement __________ leçon.",
		"option1": "la",
		"option2": "au",
		"option3": "à la",
		"option4": "dors",
		"answer": "1"
},{
	"question": "Cet homme vend des chemises et des robes. Il est __________ .",
		"option1": "maçon",
		"option2": "pêcheur",
		"option3": "tailleur",
		"option4": "commerçant",
		"answer": "3"
},{
	"question": "Quel âge as-tu?",
		"option1": "J’ai froid",
		"option2": "Je vais bien",
		"option3": "J’ai dix ans",
		"option4": "Je mange bien",
		"answer": "3"
},{
	"question": "J’ai tellement faim. Je veux __________.",
		"option1": "parler",
		"option2": "manger",
		"option3": "courir",
		"option4": "dormir",
		"answer": "2"
},{
	"question": "__________ allons au champ après les cours.",
		"option1": "Vous",
		"option2": "Elles",
		"option3": "Ils",
		"option4": "Nous",
		"answer": "4"
},{
	"question": "Les professeurs corrigent les __________ des élèves.",
		"option1": "classes",
		"option2": "devoirs",
		"option3": "bancs",
		"option4": "tableaux",
		"answer": "2"
},{
	"question": "Maintenant, nous allons __________ classe.",
		"option1": "à",
		"option2": "en",
		"option3": "sans",
		"option4": "dans",
		"answer": "2"
}
]